強烈要求國際線打左禁止香港警察入境，台灣，日本第一！！！

做狗就番大陸旅遊啦

打左佢地協助政權侵犯人權，禁哂去民主國家先

唔驚重復嘅
各自爬山 驅除入左政府嘅凸佢港獨